改香港關係法=關我撚事 去日韓冇免簽=世界末日

大家請用呢個港豬思想宣傳

去多幾次日本先

我窮
人地有得去日本
我無

所以我堅定不移擁護美國取消香港關係法
吹咩？

去日韓冇免簽=關我撚事

利申：BNO Holder

想宣傳D野又叫人港豬係咩玩法